有冇人喺bnb俾人呃過

錯標題再開過

影到間屋鬼死咁靚
又有相話由間bnb睇晒成個城市景
點知原來只係俾個basement我，啲景又俾樹遮晒
樓上係個host住

contact個host for refund佢賴死唔認
去問customer service啦
吖屌你老味又話個host唔肯陪冇得搞，咁諗住算啦叫佢take down個host唔好俾佢再呃人啦
講講下屈返我俾錯誤資訊 sd晒相做evidence又話唔會接受
最撚好笑係叫我俾張喺host住緊嗰層嘅相嚟證明佢呃人
我咪投訴緊我唔係住嗰到 點俾佢
俾唔到佢就decision final唔再理
態度又閪 無啦啦close file
customer service世撚界級
明明個ceo先前先話會verify 100% of listings
又話有問題bnb會refund 100%

各位巴絲以後去旅行book bnb小心啲
最慘係有起事上嚟個customer service會閪返你

另外想問下有冇巴絲有類似經歷 可以點搞
bnb唔同有線有得立嘢走上去話cut

咩國家，舉報佢

挪威
點舉報 外國啲差佬唔係好hea唔理呢啲濕濕碎嘅案咩

試過個廁所佔咗間屋六成

間屋太細定廁所太大

廁所太大

凈係揀爆分屋主 唔同地方住過差唔多廿次冇中過伏

我同個朋友係 Florence 都試過
間房影到好光猛 好新 好靚咁
點知入到去 勁陰濕 又濕氣重 又黑
我同個朋友諗都冇諗即刻走左去book酒店

用過十次左右 通常只會揀整套公寓
屋主一般都幾nice 有電器壞左都會第日搵人過黎整
有d仲會帶我去超市買野添

唯一試過有個屋主俾錯屋
一禁密碼入到去 屌 有人聲既
好似係一男一女聲係沖涼房
裝裝下仲有行李擺晒係係地下
嚇得我即刻細細聲關門走人 再打去屌柒個屋主
事後諗如果對男女係廳扑緊野 我撞入去
可能人地會報警
所以為左保障安全同私隱 大家記得咩時候都扣好安全鎖

係揀整套呀
但原來佢間開咗basement同main floor然後話個basememt係ground floor

試過去到佢提供個地址，個host帶我去隔離街另一間屋，又係basement嚟

咁你點

冇book過bnb

X2覺得好無保障

去到個basement其實同d相差唔多，個host都算nice, 我住1晚only，同埋個間野好撚平就由佢

傳統酒店安全d,bnb易比人恰好多，爆你門做低你隨時冇人知

唔係呃但有次住得幾有趣:

想住

佢話間房喺海邊有海景 點知前面有棟樓擋住晒成個海景
窗口仲要對正前面棟樓條排氣管

可以叫信用卡公司cut 左個payment比landlord